[全世界注意！！]pp外昏迷咗半個鐘嗰位手足送咗上A464白車

情況太急，影唔切相
但係一手親眼見到
希望傳媒朋友跟一跟！

A464
幫推呀！！

A464

叫佢頭先抽搐咗一陣
好驚佢被失蹤

你喺邊度見到，去緊邊度？

幫手跟進

大概6:10左右
我企咗係太古廣場入邊，睇住佢推上白車

係我柒
影唔到相

接完人向中環方向駛走

大家幫手留意呀